崇日撚，不服來辯

韓狗垃圾文化 屌你老母

駁唔到

韓狗連入都唔敢入黎 怕比人撚到位都無訂企